<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="skin.estuary-cinema" version="3.0.5.0.1" name="Estuary Cinema" provider-name="phil65, Ichabod Fletchman, JiRo">
	<requires>
		<import addon="xbmc.gui" version="5.15.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.gui.skin" debugging="false">
		<res width="1920" height="1440" aspect="4:3" default="false" folder="xml" />
		<res width="1920" height="1280" aspect="3:2" default="false" folder="xml" />
		<res width="1920" height="1200" aspect="16:10" default="false" folder="xml" />
		<res width="2040" height="1080" aspect="17:9" default="false" folder="xml" />
		<res width="1920" height="1080" aspect="16:9" default="true" folder="xml" />
		<res width="2560" height="1080" aspect="21:9" default="false" folder="xml" />
		<res width="2338" height="1080" aspect="19.5:9" default="false" folder="xml" />
		<res width="2160" height="1080" aspect="18:9" default="false" folder="xml" />
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="cs_CZ">Vzhled Estuary od autora phil65, modifikace Cinema.</summary>
		<summary lang="en_GB">Estuary skin by phil65 and Piers, Cinema modification.</summary>
		<summary lang="sk_SK">Vzhľad Estuary, vytvorili phil65, modifikácia Cinema.</summary>
		<description lang="cs_CZ">Estuary Cinema je modifikace výchozího vzhledu, která zachovává jeho jednoduchost, nenáročnost a snadné pochopení i pro začátečníky, ale zároveň nabízí řadu rozšířených funkcí a specifickou podporu pro vybrané doplňky.</description>
		<description lang="en_GB">Estuary Cinema is a modification of the default skin, which preserves its simplicity, unpretentiousness and Cinema understanding even for beginners, but at the same time offers a number of extended functions and support for selected addons.</description>
		<description lang="sk_SK">Estuary Cinema je modifikácia predvoleného vzhľadu, ktorá zachováva jeho jednoduchosť, nenáročnosť a ľahké pochopenie aj pre začiatočníkov, ale zároveň ponúka rad rozšírených funkcií a špecifickú podporu pre vybrané doplnky.</description>
		<disclaimer lang="cs_CZ">Estuary Cinema nabízí značné množství funkcí a také widgetů hlavní stránky. Počet současně povolených widgetů je třeba volit uvážlivě s ohledem na výkon a další parametry vašeho HW a také akceptovatelnou dobu náběhu všech funkcí a zobrazení všech widgetů po startu Kodi.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">Estuary Cinema offers a large number of features as well as home page widgets. The number of widgets currently allowed must be chosen judiciously with regard to the performance and other parameters of your HW, as well as the acceptable rise time of all functions and the display of all widgets after starting Kodi.</disclaimer>
		<disclaimer lang="sk_SK">Estuary Cinema ponúka značné množstvo funkcií a tiež widgetov hlavnej stránky. Počet súčasne povolených widgetov je treba voliť uvážlivo s ohľadom na výkon a ďalšie parametre vášho HW a tiež akceptovateľnú dobu nábehu všetkých funkcií a zobrazenie všetkých widgetov po štarte Kodi.</disclaimer>
		<platform>all</platform>
		<license>CC BY-SA 4.0, GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 2.0</license>
		<forum>http://forum.kodi.tv/</forum>
		<source>https://github.com/jirkoun/skin.estuary-cinema/</source>
		<assets>
			<icon>resources/icon.png</icon>
			<fanart>resources/fanart.jpg</fanart>
			<screenshot>resources/screenshot-01.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-02.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-03.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-04.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-05.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-06.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-07.jpg</screenshot>
			<screenshot>resources/screenshot-08.jpg</screenshot>
		</assets>
        <news lang="cs">
[B]3.0.5.0[/B]
* Iniciální verze
        </news>
        <news lang="en">
[B]3.0.5.0[/B]
* Inictial version
        </news>
        <news lang="sk">
[B]3.0.5.0[/B]
* Iniciálna verzia
        </news>
	</extension>
</addon>
